黃毓民：熱狗仲衰過陶君行

黃毓民：

我曾經批評35+，但我好反對泛民因為35+被控國安法，佢哋完全唔應該受如此迫害。
但鄭松泰曾詳細解釋點解35+犯國安法，跟本係間接地將國安法合理化。

我而家明確咁講，黃洋達班人（熱狗）仲衰過陶君行，仲衰過以前其他跟過我既人。

表面上，泛民班人明明溫和過鄭松泰同黃洋達。點解而家泛民比人拉哂，鄭松泰同黃洋達會無事？

希望香港朋友得閒可以問候下熱狗佢地。

黃毓民 毓民踩場 210301

我而家明確咁講，黃洋達班人（熱狗）仲衰過陶君行，仲衰過以前其他跟過我既人。

今次我就撐碌撚

國共內戰

熱狗：黃毓民黃屍精神病，死泛粉港豬

黃毓民叛變

爭咩吖爭，咪一樣咁垃圾

平時出post抽下水 食黑心都算
呢個時候仲去踩多兩腳都唔慌係好人

高登咁講

高登係熱狗樂園

不如話係熱狗基地
連音樂台、記者都係咁

明師出高徒？

唔知啦

原來教毓民都知以前跟親佢個堆友個個都係閪佬嚟

包括熱狗

但駁吾刀

唔駛駁
反正係熱狗眼中全世界都係支持共產黨
得佢哋唔係

諗下依家熱血城邦支持者全港剩低幾多人
相信一千個都未必有

每次睇到呢句都諗起鳩達同牙泰講呢句野嘅嘴臉 就好撚想笑

高登條軍火佬真藍屍黎

Source?